★大摩降吉利(00175.HK)評級至「減持」 目標價削至10元

老貓幫你日日賺

ok 逢高加沽,drop to zero

吉利幫我日日賺

屌，嘜撚都你賺曬啦

口裏說不，身體卻很誠實

大摩出手救腦魔

腦魔可唔可以解釋下175升乜鳩

巨乳人妻 放左

極精彩的莊家 vs 老散陣

come